家姐結婚送咩禮好？

鑽石耳環得唔得？
有無巴絲有經驗？

你真係乖

點解咁講

我之前就買左對天鵝水晶
唔貴 性價比幾高 s字頭個間

送綠帽

我都諗緊 留名

封錢啦, 最實際

要家姐收綠帽，即係屌姐夫？

都係D飾物架啦 睇下你係想買幾貴/幾靚姐
心意啦

拉珠，肛塞

家電

this

is

你地覆到我以為自己開錯創意台

我預2萬左右
一生人一次，想好睇啲

我家姐唔係咁鍾意擺設嘅人
Anyway, 真心唔該哂

天鵝水晶耳環

認真, 兩萬買鑽石耳環好多選擇, 都好合適
你咁乖仔, 你家姐一定好開心

吊咀 耳環 擺設
實用少少就係現金券

巴打你贏

絲打係咪有啲咩唔開心野？

Bb

我細佬喺我結婚嗰陣鍚左我一啖喳 yeah

送左10萬比家姐
利申戶口得18萬

係孝順家姐就折現啦，開心過收禮物呀傻仔

BTW 皮已正